[各位］我地絕不能鬆懈 政府一而再 再而三咁玩弄我地

呢個極權政府已經無法無天